我貼就唔係fake (活著何求，2020)

笑撚死我

呢兩日連開兩個post，同鳩硬無親戚條傻鳩互含，冷嘲熱諷美斯唔捐人工。仲話自己認證出post唔會係Fake News

點知今日美斯同巴塞啲球員出post話一齊減人工共渡時艱。

已經唔計條柒頭吹到牙朗帶頭，喺到誤導人同幫牙朗拎光環。

活著何求，你柒唔柒咗啲啊？

廢po 拉

我有fact check，唔似條傻仔上曬腦

返百度啦

美斯有冇將酒店變武肺醫院？

牙朗有，不過係fake嘅

免費慈善

佢真係好撚肉酸

嬲？

免費慈善(fake)

屌你老母啦活著何狗

肺泡，拉

隻狗捨得出黎未？

呢d po佢永遠睇唔到

美斯一定係睇左活蛇po，知錯所以補救

鳩sir柒完一獲之後反美斯反得愈黎愈肉酸

過兩日又扮無事出番黎？有無咁肉酸呀

出黎啦傻閪
唔係好撚威咩
剩係識負皮

牙醉貼就係fake

佢同鳩硬真係好撚肉酸

支拿何求成日share fake news

你有肺泡

仲有謝安琪隻臭雞

支那何求笠咗返南中國海

活蛇用心良苦，冷嘲熱諷美斯都係想佢做好啲

佢反我花
好難唔嬲
反我可以 反花真係

緊係有

btw
等睇天氣傻鳩入黎被撚狗

迷朗迷得咁核突真係肉撚酸，日日ger住小花唔放成個輕度弱智咁。都唔知個大陸仔現實係唔係當晒老竇老母副身家買牙朗柒牌洗頭水嚟打飛機嗰啲傻鳩

究竟大陸何求煩d定黑警硬煩d?

仲有牙朗臭鳩味香水

仲有希特拉，三分天下

收到風自從希魔貼錯fake news
佢地已經冇frd做
希魔唯有返去動物台搵食

何狗入嚟啦我想撚狗了

block左條傻閪佢啦

黑警大嫂+賤種蝗+雞姦朗迷+何狗鳩sir fd
perfect match

支那何求貼啲新浪文 點會係信唔過啊
你唔好誤導人至真

我地中國邊有假新聞

活狗幾時返百度

逆sir

祖狗又柒

活狗又柒

佢幾時唔柒開 貼百度source嗰啲都柒到笑

佢貼開新浪

三件迷朗狗

7能到吾敢睇

牙維><

你睇咗

吾=我
碎油又柒

牠賤種雜交狗

佢支那種都算，仲要貼fake source

President Bartomeu: "When the 70% salary cut was proposed, Messi said 'you have to do this' from the first moment." [sport]

Bartomeu: "The proposal for the extra contribution came from the captains, and it's a gesture that shows their commitment to the club."

活狗上水了

呢個7頭係大陸小粉紅黎 專貼大陸文吹奏牙朗

支那可求

隻支那狗入黎未

樓上天氣囝唔知頭唔知路衝入嚟做乜

條友連碎右係一個集團黎都唔知

天氣狗入左了

又中

由濕兄講出嚟ok有說服力

一早block咗啦

條傻鳩真係好似小學雞咁
d行為易預測到
難怪條友連ACO都考唔到喇

關你撚事咩

又撚狗

記得條友之前係咪話想自殺？ 點解仲未

懷疑佢特登入黎想俾人撚

佢現實中冇朋友
冇計

Cctai都無人理佢

【突發】天氣傻鳩自認弱智慘被cctai割蓆，被波台手足撚足二百頁

冇再提了
天氣傻鳩黑歷史來

如果聽日去元朗跳樓自殺，救唔救到香港?

見到烈士自殺，我都想死

如果活蛇自殺
會唔會感動到牙朗起武肺酒店？？

唔會 美斯會激動到收返淨低嗰70%

酒店名應該叫咩好

huó zhe hé qiú jì niàn fàn diàn

I never post fake news Hotel.

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

我睇曬

活睇取証酒店

剩係你個名就已經值得支持

お願いします❗

咁撚得閒追我POST

唔夠你日日貼大陸source咁得閒

冇人有你計
淨係叫你隻dup都笠咗水啦傻閪

準備晚市執骨喇KFC收盤c

跑咁快翻去幫佢老母執骨

第一：唔止得佢一個入你post笑鳩你
第二：你有回應咩？你連quote我都唔敢喎
第三：個個都笑鳩你，唔止得佢一個
第四：依你邏輯，個個笑你嘅都只係圍爐，永遠都係你啱，笑你嘅永遠都錯。唔怪得econ得d

事實就係你個人真係笑話嚟，膽小怕事都算，唔肯認自己係咁嘅性格，人哋笑下你就嬲到係咁改圖以為自己撚緊人，殊不知個個都笑鳩你無腦又要面

怎麼才算贏天氣傻鳩?
1.要在天氣傻鳩癲瘋期定勝負（
2.你不能在波台出po（但約佢出黎驗IQ隻揪就笠水🔞）
3.你不能狙擊牠（會令牠很沒面，請畀返少少尊嚴牠🙇）
4.你不能圍爐自high（牠現實中考不到ACO而沒朋友，很慘😭）

已經未計你連我約你戰，講咗咁多次都扮睇唔到，以為你block咗我，點𨶙知你又入到我個post

你已經俾佢撚狗了

精神上block唔係block啊
hku(空格)唔係hku啊？

用imgflip .com撚狗

真係冇人理，你啲傻閪笠水post就唔會推到而家啦

廢閪天氣狗連quote我都唔敢仲好意思話撚人

俾啲時間佢執翻好老豆老母啲骨先

佢老竇老母啲骨都冇用㗎啦 執嚟做咩

撚爆左既證據係咩？
咩叫撚爆？
你既定義係人地講句「弱智黑警」你都覺得人地撚狗啊柒頭
笑你小學雞你就起撚晒鋼
講埋你老母直頭上黎make noise，刷存在感
你識唔識邊個習囝邊個挫敗狗邊個小碎步
你有冇見佢地而家重會畀波台手足jer呀？
冇呀，因為人地都識羞恥
知咩時候做咩野
你？社運又冇出力，票又冇投，sogo都冇去呀
重好意思係度嘈喧巴閉？
躝喇撚樣

咁遲先入嚟

你要個執骨c做咁多嘢都幾過分下

活著支那

你件朗迷嬲撚到

係
佢最好日日吹奏叻哥，睇下TVB，對賓穎打J打到龜頭黑埋
咁就perfect池day喇

可以搵下xx老公學下嘢

仲有食下吉野家下午茶，對住警犬笠水

你話撚爆就撚爆既咩
有人認同你先再露個粉紅色龜出嚟吠啦
反而就有人認同我撚爆咗你啦 撚到你唔忿氣整低質meme
有咁多時間整埋晒啲垃圾meme 不如出嚟一齊做iq test睇吓邊個先係弱智囉 邊個先係俾人撚囉 唔敢呀
躝番去你老母個閪度執骨啦

咪屈
朗迷輕度弱智only

睇嚟你真係弱智

你得一件都ok疊馬

返cctai吹雞都無人理 疊馬到

想搵足絲雞圍爐，人哋到bam嗰日都冇理佢

點睇cctai都唔理你隻過街老鼠

你個個po都成隻狗咁衝入嚟好難說服人你廢事理我哋

依個po你嘅？ 你咪又係走入人個po喺度吠

一句講晒喇
證據呢屌你老母臭閪？
挫敗狗個時直頭叫人block鳩我同碎右結果畀其他非波台人屌返轉頭喇
你識撚佢地咩係度扮讀心師
認清事實喇
你只係一個不折不扣、現實網上都失敗既垃圾咋
你係有本事就試下去多次cctai開po
睇下個結果係點
咪撚係度牙斬斬
或者咁講喇，唔係我地圍爐唔係我地疊馬
只係你連人都唔識做咋
去人地地頭踩場畀人笑鳩左鑊重當自己撚到狗
你不如以後叫牙Q算喇

入你post笑鳩你笑到你唔敢入返自己post：唔等於撚爆你
約你戰 到而家都唔敢quote我：唔等於撚爆你
你入嚟波台挑機，改下垃圾meme，啲point俾人逐點擊破：撚爆咗我哋

人哋牙挫講得出做得到，block咗我哋算數，呢條賤種過街老鼠又話block又要入嚟挑機

人入佢個po 就唔得
佢入人個po 就得
佢扑人就得
人扑佢就唔得

咁弱智有特權既
如果唔係點解約佢做咁耐iq test都唔敢

唔係你入嚟成日挑機我哋理撚得你個縮頭龜咩，成日睇到自己咁重 你玩具嚟咋

證據？
又冇呀？
掰大個口得個窿

咁你敢唔敢回？

同埋分返莊閒喇
冇人想幫你出名
你只係個玩具(波台)/condom(cctai)
你呢d一文不值既垃圾都係乖乖地做下安份事
出黎畀人撚下，咪幾好囉
反正你既玩具functions都只係晒你人生既時間去整一堆冇人想知meme
晒一堆時間上黎然後畀人圍爐恥笑
你過得黎，我地實會笑，實會捧場
你咪多d黎囉，睇下邊個唔著數
咁撚憎波台，又要係咁入黎吠
咁犯賤既玩具，我都係第一次見

Er.....入完筷子再講

等等
搵meme黎整

用熱門排序睇，原來天氣傻鳩好多1正皮
究竟點解呢🤔🤔🤔🤔

我禁嘅！

睇黎佢拜左挫敗狗為師
凡回po送出一刻，秒like自己👍🏻👍🏻👍🏻
「沒有人幫我？唔識得自己扮啊？？」(天氣傻鳩，2020)

望住你撳負皮
btw，公眾場所上連登圍爐會唔會違反4人上限？？🙏🏻🙏🏻🙏🏻

天氣狗一入post，所有波台手足便都看着他笑，有的叫道，「天氣狗，你又入來被人撚了！」他不回答，搵人互含，「巴打又撚波台狗👍🏻」再貼濕鳩改圖。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又比cctai割蓆了！」天氣狗睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我上次親眼見你返cctai吹雞，比人搬post。」天氣狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「搬post不能算割……割蓆！……時事台的事，能算割麼？」接連便是難懂的話，什麼「波台傻鳩」，什麼「又撚狗」之類，引得衆人都鬨笑起來：post內外充滿了快活的空氣。

post內外充滿了快活的空氣。
↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓
post內外充滿了KFC炸雞的空氣。

執盤師

你口交師

堆連環圖笑撚到仆街

你汪汪汪

1日平均5-6個
年終無休

樓主又撚爆左天氣傻鳩
天氣傻鳩被撚爆完pattern:
1.入波台post吠
2.入自己post pin 幾幅圖當自己完勝🖼🖼🖼
3.用imgflip整低質meme(但冇人理)
4.喺波台成日jer手跳，等有傻鳩有人理佢

笠水就笠水啦咁多廢話

活蛇在嗎？

天氣傻鳩在嗎？